[Rainbow Six Seige] 有冇人玩澳洲server!

想搵一班澳洲戰友🌝

西澳，新手